咁多割唔割席既post 做乜尻呀

又話依個偽人藍絲 個個偽人藍絲 割定唔割
已經好多人講過 一場成功既運動 唔係搞不斷令唔支持自己既人 支持自己

點解唔可以係令佢地變成我地自己人
點解一定要割席
即使佢係為利益又好 真係想清楚回頭是岸都好
只要佢地 浪子回頭 我一定歡迎

國泰 一家企業 受到一個國家級打壓 又屌
達哥 因為身敗名裂 回頭 俾人屌到仆街

可能打到有d 1999
但我想講既係 如果要嬴 我地一定要變得更強大 得到更多更多人既支持

有被打壓既 要體諒 要幫佢解困
點解 兄弟俾人拉要救 企業俾共產黨打壓就唔洗救
更有人話 國泰有骨氣d 執左佢咪得囉
咁你同見到義士企係高處 叫佢跳落去有咩分別？

有人唔支持我地既 要導佢地向善
嘗試理解多d 佢地既諗法
知已知彼 當然有某d 深藍唔講道理既都好難可以將佢地導回正途

有回頭既人 我覺得都要接收
多一個隊友 點都好過多一個敵人
即使因為冇晒利益先轉投陣地都好
幾時回頭 永遠都唔會遲
為乜回頭 永遠都唔會錯

香港人加油

唔想再聽到有割席 好心痛
香港人 我地要一齊嬴呀

係時候為前線為勇武同為香港諗下有咩可以做到

呢鋪輸左大家就會成為片中主角

請幫推post